發洩 數臭男友

與男友同居
有MHW之後冷落自己之餘
仲要同friend開派對
而家要做啞人

出去溫仔囉 比埋借口你啦姣婆守唔到寡

你咪同其他仔開派對

你揾個sp係佢同班fd面前扑嘢，然後冷落返佢，做人公道啲好

唔好嬲啦 錫返

同其他他囝囝開mhw party

睇到自己咁重要做乜？